lol隻環保撚好難玩 有冇人教我

成日都唔中招技屌

呢排都練緊食煙佬

玩開唔環保撚
幫唔到你

你係咪玩錯game

好似出靈氣裝就夠揪

利申木5

呢隻都好難玩

on9當有報
接實

放雞佬都好難玩

用多毛怪啦屌

隻雞一走就好快死

但有五秒不死唔驚

用5秒黎反殺

乜閪黎

屌 用變形假撚 就唔駛用環保撚啦

扑頭仔仲op啦

新手練龜頭人仲好啦

講緊龜頭？

環保撚

講咩鳩勁

識玩好op

屌你老味 放雞人 第一秒諗到quinn
點撚知完來係tryn

而家main緊地鐵佬

練左扑頭仔先啦

乜撚野

專精閃電俠

招環保吹好撚廢

counter綠燈仔wo
eqwr收頭

為咗懶醒亂鳩作名 最後連自己講緊乜都唔知

環保撚同地獄使者差唔多啫 最緊要招q放得夠準 招r就可以留嚟收頭用

客家人勁好撚多喎

都係最緊要qwer既時機拿捏得準

杜撚勁左幾個patch

隻斬樹老都好勁

入黎為左睇客家人

sm王
法老王
好撚勁

識玩一定玩武士刀 又型又勁

個開鎖佬都好勁 有冇人專精咗

究竟邊撚隻係環保撚

邊撚隻客家人

樓豬全家生cancer

咖哩佬呢

hecarim 人馬

yasuo?
samurai yi?
warlord shen?

調查兵團好玩

講返英文或者正名啦屌

樓上全部都係正名
你係唔係玩錯game

e波台

扑頭仔先難玩

彈膠最好玩

玩扑頭仔啦

屌你老母成班up緊乜鳩野呀

第三頁都仲未知係邊隻

好想知究竟邊隻係環保撚

其實係咪歐拉夫？
執返個斧頭再掉

我上路main曹格，又坦又痛

似

樓主老母都好難玩 有冇人教我

估到係乜 但無提示唔肯定

係咪埃爾文

環保撚應該係果隻jg?

環保撚唔係Ivern咩

以為放雞佬係sue we ma

各位點睇雙刀佬

你地全部收聲
攻速蘑菇仔先係王道

🍄蘑菇仔好野！

自轉妹先難玩囉其實

Main 洛克人

樓主老母難玩啲

呢個係雀佬

又黎

大師有4?

Lol私服？

X2

火撚滾者

龍卷人最撚正

開打前W

Eq都夠收頭

大都唔駛開

用開三隻手打中

埃E文咪環保撚 仲問？

我上路玩開跳跳虎

有無人識玩劍女同死神
劍女q突進 e緩速或者暈 r就可以打多4下同回血

死神q打單體好勁 w緩速 e範圍傷
但係r係咪應該等殘血先用

有無高手可以教我點玩呢兩隻

識放技就得啦

咁我係咩？

你係臭G囉 問

又好似係
早知改名做波妹

時間人屌打佢

玩天殘腳啦
易上手前期又勁

條魚都好難玩

放雞係蠻王，應該

乜柒名黎

玩開射精仔

有冇人教路奧巴馬點玩?

頭佬先勁

用開係雞係公廁

用開廚房佬

玩大袋佬啦
識連技一定屌打對面

玩開屎眼

死神要開戰即R，防隨時間增長

婦產科醫生勁過晒咩環保撚啦

愈睇愈r頭

我覺得似係克雷德
騎嘢個隻

lucian

潛水佬
掘地佬
莫雷拉
電器佬
基佬

呢幾隻main 晒佢包你上菁英

都講明五秒無敵

環保撚真係鳩英黎 金銀牌場好多鳩人學比賽玩呢隻 玩到成篤屎咁

有邊隻英唔係

可能係大師得4lp

到底環保撚係olaf定ivern

環保撚明明係珍娜

八掛雜誌啲揞名爆

Kled 似係莫雷拉

有冇人可以教下我用肌肉佬

利申，玩開暗影佬

睇時機
佢行埋隻無乜血嘅兵仔到你就q上去隻兵到用e打佢一套，盡可能扣q，因為q可以用嚟尾兵避技防gank

玩開大波女

墮天使

練左客家人先

用開神奇女俠 一隻英carry我上鑽

邊個係環保撚

埃爾文 上面咪講左

呢句精警呀

屌 ，咁撚煩，一見面就R佢
嚇到佢屎都標埋

跑佬玩唔掂
最近玩史迪仔都ok

lvern邊忽環保

6lv必學R

呢句先精警

環保撚點解唔係rumble

環保撚唔係努努咩

走位要走得好 唔好比人單殺

Rumble?

HI伯母 我睇唔L明D人物 其實是咪講緊LOL

有無main希特拉嘅巴絲

有無人教我玩帝王龍甲獸

叫開tryn做跌膊佬

玩開甩劍佬 容易上分